# Лабораторная работа №4

![Изображение](image.png)

## Тема 3:

Обеспечить реализацию алгоритма отсечения массива произвольных отрезков заданным прямоугольным окном с использование алгоритма Коэна-Сазерленда. Вначале следует вывести на экран сгенерированные отрезки полностью, а затем другим цветом или яркостью те, которые полностью или частично попадают в область окна. 

### Скачать
[Установщик](https://1drv.ms/u/s!AtH5iEaeJ0-wigTJGg7iKGarVsBe?e=XngasZ)
[Портативная версия](https://1drv.ms/u/s!AtH5iEaeJ0-wigUyLKPCo9gdamdP?e=A6pbOq)

### Исходный код программы находится по адресу ```src/```.
